投訴家樂氏包裝性別歧視 8歲女童：女孩也能做很棒的事

澳洲一名8歲女孩寫信給家樂氏公司（Kellogg's），投訴其Nutri-Grain產品包裝「只有男生」，家樂氏回覆表示會把意見轉交產品發展部門，小女孩不罷休，發起網上聯署，終於令這家跨國穀物早餐及零食生產商宣佈改包裝。

二年級學生Daliah Lee有一天吃早餐時，留意到家樂氏Nutri-Grain包裝盒上印的全是男性做運動的照片，「怎麼一個女生都沒有？！」她向媽媽說。Daliah覺得這不公平，5月10日，她親自寫信給家樂氏：

「親愛的家樂氏，......我發現Nutri-Grain包裝盒上都是男孩在做些很棒的事，為什麼沒有女孩？請不要再這樣好嗎？這不公平，女孩也能做很棒的事情。」「很高興見到Weet-Bix全穀片的包裝盒印有女孩子。請你改善。」

不到兩星期，她收到家樂氏回信，令她失望的是，當中完全沒有觸及她關心的問題，只表示會向產品發展部門反映，又說希望Daliah會喜歡公司其他產品。

Daliah認為那封只是「樣板信」，但她沒有放棄，決定把行動升級，發起網上聯署：「（包裝盒）只有男孩子在做了不起的事情，例如在最大的海浪倒轉來玩滑板或沖浪。女孩一樣做得到的。我們不需要比較女孩男孩哪個優勝，我們都是人，都一樣......這樣會令女孩子以為自己較遜色。」「我給他們寫信，但他們的回覆沒有觸及問題。所以我發起這個公開聯署，請你幫助我推動改變。」

家樂氏終從善如流，宣佈改包裝：「在Daliah的熱誠建議下，作為一家重視多元和包容的公司，我們決定以女性和男性的圖像更新包裝盒。」新包裝於2019年面世。

Daliah非常開心：「我的努力終於有回報了。小孩子也很重要，要聆聽他們的聲音。」

Daliah的父母表示，在過程中有鼓勵女兒只要認為是對的，就要努力爭取。「最棒的是，她正處於美好的年紀，真心相信自己可以改變世界。」Daliah的母親說。

女權麻撚煩

都影唔到樣，短頭髮嘅女仔唔得嘅
歧視？

班左膠荼毒哂自己仔女嘅思想

自我性別定型覺得短髮係男，唔要得

8歲已經咁

新包裝乜人都無，夠公平

On9到震

Daliah是咪沙田麥偉利隻愛駒？

個人咁多疑，好容易痴線

奧運男女子一齊比賽囉

8歲都咁撚大波

女權以為自己又打勝杖

好地地一個細路都俾左膠女權撚洗腦洗到變弱智

女權撚真係好撚煩

On99
以前二戰爭取女權都好地地，我都支持
去到近代已經爭到無野好爭，班友已經開始痴線
係咪班全職女權撚怕失業
遲早迫到啲男人埋牆角，反擊起上嚟我驚所有女人都要做奴隸，打你又唔夠打，醒又唔夠醒

冇呢隻馬喎？

8歲就Triggered ，痴撚線 到整長髮女做封面又話性別定型，根本無止境

咁等你大個左咪整番間公司全部印女人囉
人地印乜都要你管
又唔係d咩餐廳咁剩係女人有優惠
呢d就真係性別歧視

on撚柒鳩，唔撚俾人地 target customers 係男，唔係女??
要人擺多啲無意義錢落啲包裝到，去就非目標顧客
咁以後男人底褲，洗唔洗加個女人試著圖吖，痴撚線

點解無LGBTQIA

女孩也能穿男裝底褲

如果係咁樣嘅話，以後體育運動唔好分男子女子，大家都係人，都一樣。 點解唔比多啲信心，男仔做到嘅嘢女仔一樣做得到的。

同個細路女講：你媽媽也能做很捧的事

以後全部 田徑 游水 男女同場賽囉
你鐘意公平 限死男女各半入決賽點話
就咁諗都覺得場面好睇

我去親更衣室得男人無女人唔公平

呢條女大個左

肯定無男人敢行近佢

傷殘撚: 點解包裝上都係四肢健全既人？傷殘人士也可以很棒

動物撚: 點解包裝上都係人？狗狗也可以很棒

到時有女人，黑人又會話點解冇黑人？
到有埋黑人女人，Asian又會問點解冇asian?
最後所有廣告都會好似apple發報會咁，要突登每頁相都係黑女同亞洲女先政治正確

女權青年軍

人地公司借依件事做公關俾人知佢地注重，提升形象
佢地仲以為自己打勝仗

上年又有單話個包裝唯一深膚色做清潔工係種族歧視

我們不需要比較女孩男孩哪個優勝，我們都是人，都一樣......這樣會令女孩子以為自己較遜色。

唔洗比較邊個優勝
總之女性話要有 就要有

男性肌肉天生比女性發達
呢個唔係歧視,呢個係現實。
唔好同我講「有D」女性勁過男性
而家講緊男性平均同女性平均嘅比較

歧視人類 吿得

煩唔撚煩 明明就自己自卑

乜嘢都話要平等 當有嘢做唔到嗰陣就同人講自己係女仔黎

唉 咁細個個思想就比人扭曲曬 啲老母真係垃圾黎

新包裝上面印上條女舉住塊牌岩晒

你冇 '+' 字，你都歧視

香港將來會，放心
發芽於連登

澳洲一名8歲男孩寫信給化妝品公司(ABC)，投訴其
skin care產品包裝「只有女生」，ABC回覆表示會把意見轉交產品發展部門，小男孩不罷休，發起網上聯署，終於令這家化妝品公司宣佈改包裝。
知唔知點解冇男權撚 因為女權撚做D野真係小家又ON9 同班支那蝗一樣 全世界都要就佢 郁d就物化女性 轉頭又話身體自主 呢個世界最top既範疇基本都係男人 咩廚師 化妝師 服務設計師 運動員 作家 女人? 死撚開啦

"限死男女各半入決賽"
似係玩死男嘅多。。。。。

每次決賽都無女人贏到時佢地又嘈過
同埋可以全世界睇住成班女人跟係後面

係因為女人本身就on99
遲啲個包裝要印滿哂唔同類別嘅人頭上去先得

家樂氏應該倒轉頭屌鳩佢為女性定型
先入為主
大隻就唔可以係女人？

BTW女權麻撚煩
浪費社會資源去將世界塑造成佢地想要既模式
方便自己麻煩人地
仲要用改變社會黎包裝自己

女人做觀眾到時

係咪可以投訴奶粉廠
絕大部分廣告用媽媽沖奶粉餵奶
冇爸爸沖奶粉餵奶
係咪映射男人唔識沖奶粉

但係無transgender好唔公平

根本呢個女仔先係歧視

咁細個就女權女權 大個仲得了？

我就唔信一個小學生識諗呢啲 又識做咁多野呀
好明顯係個老豆老母搞出黎 再用小朋友做光環啦

這包早餐要強姦我

笑撚左
nigger

反擊

睇下班公公先啦 反擊起上嚟香港會變女兒國 由男人勞動服侍

每個男人都要活得有尊嚴 振夫綱由你我他做起

狗狗食家樂氏

不如印任何仁上去算

要咩人可以自己畫

痴撚柒閪線，所有產品印黑人同性戀殘疾穆斯林肥婆算啦。

到女人有優惠，佢哋又唔見晒人

抵呢啲傻閪俾人杯

女權十幾年前已經有，個時已經on99
話女廁要有尿兜，唔同點解女權仲會有人理

曹操同袁紹

到個包裝有男有女，到時又話冇黑人； 再之後有男有女有黑人，又話冇修殘人士。

女人都覺得呢個女仔好撚柒煩

到細路都女權，真係痴撚線

係咪依個世代太和平 開始冇屎搵屎黎搞

心入面存在歧視嘅人，
先會戴住有色眼鏡，對平平無奇嘅事物敏感多疑
咩都放大黎睇

要6個，要有哂男女嘅黑人白人黃種人

女權

佢老豆老母教到個女咁

真係痴撚線

屌你老母垃圾女權撚

游水好似有mixed relay
啲女人一個50米俾啲男人追幾個身位

所以話 啲女權西真係麻撚煩

上面讚8歲女識獨立思考係咪on撚9
8歲呢啲擺明父母灌輸啲意識

黃種人好少會嘈 皮膚呢d

化粧品廣告唔該加晒男人先

歷史的循環，有理由相信古羅馬係因為女人有權而滅

無提升過

之前外國有一單話紅綠燈得男性冇女性唔公平
呢個世界痴撚左痴

麻撚煩

變性人也能做很棒的事

大過又咪要含要被中出

依個係識玩，變女人，破埋佢地世界記錄，希望多啲男人咁做喇

二四，同性戀，肥瘦

戇鳩女權撚 由小培育

唔洗運動
做野要求要完全男女平等已經...

對號入座

你歧視棕色人

身型唔係玲瓏浮凸= 男人
啲女權自己歧視飛機場

加張含撚圖

輸曬就會話唔公平
要單手單腳同佢玩

呢個時候就會搬龍門話男女體格有分別

奧威爾式胡言亂語

女權撚已經痴左線

大佬啊唔好咁痴線啦

D左膠癌生到落小學生

又係女權theory

男>女 欺負女性，唔公平
女>男 女性唔需要特別優待
男=女 女性天生同男性唔同，咁樣唔公平

wtf咁咩先係女權

大個不得了，一定麻撚煩
依家要滅左佢，希望有變態佬出手

女孩大個可以做雞

點解要限死半男半女? 咁樣咪一把把車落胡紅玉度?

左膠真係冇得救

個妹妹又幾好波

射精也是很棒的事

班女人將原本係一樣好既概念，女權，用係d咁既無謂野到
印度班女人真係需要人幫就反而唔見你地去幫

崩囗人忌崩口碗

叫metoo果班都痴線啦，明明判左冇罪都話有罪

I am so triggered !

男性勁過女性咪要分開，女性勁過男性咪要一齊計

之前有單有個女性破左世界紀錄(紀錄過埋男性)
佢地就話要男女性一齊計
但之前因為女性紀錄低過男性所以要分開計

On99 咁細個就女權撚
做個早餐都要諗點解得男冇女
咁我地係咪要投訴香港家樂氏得動物
歧視人類啊?

未來左膠

On99 咁細個就女權撚
食個早餐都要諗點解得男冇女
咁我地係咪要投訴香港家樂氏得動物
歧視人類啊?

A new trash has born

成日見瘦身廣告話8日瘦8公斤我都好想試
但全部全限女性，可唔可以告佢地?

咁啲中性人？hehe sheshe 呢？

咁個廣告百𨳊幾人都唔掂

咁細個就壞腦 佢包姦無你就唔可以做到好好既事咩

以後乜人都唔好擺

8歲也能做很棒的事

第時淨告強姦都收錢收到手軟

但明明個公仔無分男女
佢見唔係裙就當男
自己性別定形

真心作嘔女權撚

好想屌

痴撚線 左膠 大愛 女權撚

弱能智到不行

痴撚線

女權撚幾時爭取男人生BB、女人有賓周

可以投訴消防處個 任何仁 無女版是歧視

邊撚個話係男人嚟
性別定型可恥

女權撚成魔之路

所以話女人真係麻撚煩 未到60歲都唔好俾飽飯佢食

屌你老味係唔係遲下連偉哥包裝都要印埋條女個樣上去啊

仲以為係講粟米片隻雞

左膠近年開始多咗人覺醒, 不過天生男女就係有分別, 女權呢樣野到底可以玩到幾多年?

一睇個樣就知佢大個係幾十層下巴個種300磅大肥婆

女權撚真係世界毒瘤

點解胸圍廣告得女人???

其實我一直都好想拍下M巾廣告

Daliah我屌你老母啦
食飽飯無屎痾咩
不如話你玻璃心,咁樣都可以關你事

8歲都咁諗

如果佢回應話包裝條友identify as female再告返個𡃁妹歧視變性人會點

女權膠咁得閒都有

將來新政府建立,必公開審訊處決班女權份子,或者流放佢哋去非洲母系部落，尤其那位胡紅玉,近世代有中大email,援交幼稚園老師，以正歪風，教女人三從四德,唯夫君是從,工作上女人最多只可以做秘書，不準決策 禁止辦女權團體，違者流放非洲部落，包庇依班女人嘅男人，一律化學閹割，准許一夫多妻,出軌為女人者,皆於維港公開直播浸豬籠,女人不淮當官,可當代議士,但只可佔議會10%,不可插手或發起性別議題，違者死刑,屆時男人重掌大權，女人在家夫教子，這樣才是正常社會

咁細個就做女權煩閪

主席 我反對
大條道理俾女人洗男人錢
應該share household expenditures
維持穩定生活先執行相夫教子
而且女人弱勢形象太勁 應嚴禁女人講大話
好多紛爭都係因女人言語而起

深深明白到咩係面係人哋俾 架係自己掉

其實自古至今,家中財富皆是女人管,新政府也循此制,只要女人不再生事,不要搶學位,搶男人工，搶政治權力,安安份份在家相夫教子就可以了,男主內女主內,合乎生物定律，十分理性的,但女人絕不可以在公共空間掌權,否則萬惡生,凡一事多女人摻入時,皆趨劣化,如高登男人多,連登女人多，質素之高下立見,以前大學男多女少,但充滿學術氣氛，出了很多不世學者,哲學家帶領人類進步，現在則相反，學院只出了很多多舊魚嘅所謂性別學者,對社會毫無益處，而大學學位亦是貶值 所以女人必不可摻進男人領域，高等學府,政府要職,違者死刑或流放非洲母系部落

8歲都咁弟日大個會點

睇蒞難啲

平胸姐

我諗要印個挪亞方舟先得啦

一支公搵錢點買樓

咁細就已經係女權撚

舊錢從來冇變,分多分少咁解,依家又分男又分女,將來主要分給男的

一陣又話只有大人沒有小孩唔公平

重要強姦合法化

女人左膠，少好多不同聲音，學術一片死水

diu 啲包裝都係賣個廣告啫 洗唔洗咁